前幾日無show委任証上樓 連黑警都話懷疑冒警單case 原來係真黑警嚟

記唔記得前幾日發生咗單疑似冒警case

當時黑警自己都話偱冒警方向調查
仲讚個保安員英勇叫大家學習

點知今日黑警就自己確認返話嗰兩隻嘢係真黑警
仲狡辯話佢哋有show証
仲有 根據保安員所講
佢哋入左大堂唔肯show証 就即刻出返去
原來咁都叫完成調查

又狡辯

即係好多CASE D 狗根本都唔知係咪自己人

咁之前好幾單冒警打劫都有可能真係黑警做

返工就去採線，收工就食大茶飯。

邊有咁多冒警,係人都知佢地危險份子,以家扮佢地唔怕當場被人打穫金咩

學賽鹿會公開巡邏影片啦

講清楚啲
好似唔係直接拒絕架喎
只係話入去既話就要登記
兩隻狗身有屎先即刻走

回力鏢都無咁準

柒

即係呢班係比黑警更高級既支那國安啦

推

最後果段

公安樣

回力鏢：
點睇兩隻都係「拔足逃跑，形跡可疑」。

本來就好簡單，唔show 證話自己係警察，就一律當賊扮告冒警。呢個做法行咗幾十年行之有效。
就係因為舊年開始班嘢開始搵藉口遮number 唔show 證，搞到成個制度出現漏洞，再不斷講大話左冚右冚，結果真假難分。完全係自己製造嘅問題。

屌你老味
狗即係狗

收工就做賊

兩隻儍狗以為出示委任證，有霸王雞食？

身有屎

唔可以查
又唔可以堅持佢地唔係警察
咪又咁樣解釋囉

隔左一星期終於confirm到 但趕走佢地個保安又無野 大家學到野了

藍絲見到呢啲會高潮,
香港警察逢公守法

行咇都要六個
佢地唔撚驚死咩

ON9 食屎啦

人地收工去做大茶飯係咪唔俾呀

柒到上心口
又話認到？
認你老母就真啦

呢單咁既野都要幾日先答到佢地既身份
仲叫人即場打去999一陣可能仲會話係惡作劇電話

屌

成班都不知所謂

黑警

忠誠勇毅，不知所謂

真係好黑

冇人應門就直接爆得
仲等收工

真係有野查點會比保安拒絕就走？
平時唔合作都又拉又鎖屌哂老母啦
死黑警準備犯法就犯法啦

係國安做嘢，無證。穿咗崩，黑警要掩飾。

跟據慣例 讚完個實q過兩日應該會拉佢阻差扮工

同一伙人 不用分那麼細

補返個sauce先

屌你傻鳩黑警

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

好柒

最後果句應該係搬石頭砸自己的腳

擔心個姨姨唔比續證無工開

香港黑警到底可以有幾柒

兩條柒頭啲衣著一模一樣架喎

冒狗冒到唔撚知邊個係自己人

亞洲第一果然夠廢

屌 真狗嚟嘅

仲唔係有可疑

佢地只會見到”有出示委任證”，但就會睇唔到遮哂冧把同名

屌你老母，真係傻閪黎

或者調返轉諗
就係佢地心知依單野會反映佢地依年所作所為既漏洞，就算明知係賊都死攬話佢地係狗

班狗做乜鳩

唔出奇，好多狗都爛賭借財仔，爭人好多街數

班狗自己搞出嚟

家陣做狗扮狗都冇問題

有冇咁痴線

完成調查
調查個女保安有冇亂放人入去？

香港公安

Cctv!

呀豬呀狗都話自己係黑警架啦

公安條例(245)第40條？
委任特務警員？

大廈個cctv 呢

liar

啲狗邊有識認㗎

係99%

質疑進廈目的 要求抄低編號 女保安嚇退兩偽警

呢單

質疑進廈目的 要求抄低編號 女保安嚇退兩偽警

不知所謂

黑警大晒

直頭係啦 , 咁多單都未拉到人 ,
連大圍斬人搶嘢嗰單有晒車牌都仲未拉到人

連咁樣都可以係到兜
真係痴撚線

等等
姐係而家委任證當出入門卡？
唔撚洗相number，就咁寫就係？
定係行使虛假證明文件？

無夾口供

柒到呢

兜咩姐 踩線

即係之前個啲冒警打劫係真警做啦

有人開咗個12港人關注組！

牠們有多重身份，真警時咪偷冰叫雞，假警時咪爆格

果然係黑警

有媒體報過呢2隻狗係show過冇相既狗牌
佢地真係狗 點解要偽做第2張狗牌？
乜覺得自己咁唔見得光咩

黑社會 = 警察

不用分得這麼細

黑警 死全家 冚家剷 不得善終

依家就算真係冒警佢地都要認係自己人㗎啦
如果唔係咪要戴返晒狗牌
點會捉蟲入屎忽窿丫

可能係角安黎

龍門任你擺
飄移境界

今日香港搞成咁 無哂法治既後果 藍絲狗重係唔識驚

幾好笑

依家響香港出示委任證嘅就一定係冒警
委任證呢啲嘢梗係留返黎叫雞先用

冒警潮

真定假都係咁撚樣㗎啦
假嘅最多咪賊 真嘅黃賭毒樣樣齊

真黑警比冒警更冇人性

屌佢老母臭閪

呢2隻收工就急住返老黑份工

中學生：請反思一下到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

點解做野要咁鬼崇。

媽呀 好柒呀

自認收工pt做賊

今次係坐時光機

做完咪話人冒警咯
邊個知啊？

btw既然係真黑警
其實佢地做咩要淆底掉頭走
反正佢地平時不嬲都興唔show pass
又鍾意聲大夾惡唔跟程序

吹
繼續吹

下？？乜撚野？？

國安咁撚樣

無show委任証仲屈實Q? 你班黑警增加罪案發生啊

好彩個遇到既唔係癲既黑警咋，一陣問多兩問，拉鳩埋個保安阻差辨工

國安踩線唔通報
之後揚咗

著唔著制服同戴唔戴證都係狗, 佢地玩哂

黑社會冒警

然後個黑社會又真係黑警

咁仲叫唔叫冒警

定冒黑

極有可能唔係工作時間show假證扮做緊野。

其實一睇就知係假警察
真果班垃圾警察會暗中查佢地
查唔到就當佢真警察之後宦無左件事
最重要係唔係開FILE 咁又少一單破唔到既案件

黑警無限大

沒錯

國安心員扮黑狗者